點解我一直都無感情煩惱？

怕羞仔表示想被感情困擾，有冇年約17-21歲既單身女肯伸出援手，pm我留底聯絡方法！ 仲望，心動不如行動，救人如救火！

比負評既屎忽生大毒瘡！！！

無感情嘅感情煩惱 諗起以前1872遊花園

乜鬼野1872遊花園 你講你係咪有份比負評！

點解冇人留言架 點解 點解阿 點撚解阿

好惡 唔怪得你無感情煩惱
做好自己先 自然有女埋身

你地究竟有冇惻隱之心架 成班都無人情味既

師兄 你覺得我未ready咩 我經已做到最好

點解覺得自己已經做到最好？
利申絲黎

唔講個句都講埋啦 唔好話我hard sell 本人玩得 食得 訓得 就係唔打得 但係我絕對係一個可靠既男人

你個名好岩樓主

竟然係絲兄 見你咁有誠意 我就比個機會你進一步認識我啦

唔通你都陣亡左？

樓主想要囡就早啲訓

幸福係要自己爭取架 你明唔明阿縮頭烏龜

讀我個名出黎

我要讀你個真名！

成班都搞搞震 冇幫襯

信唔信我打你地屁股

負評有增無減 其實係咪好事黎？

出句聲啦 出句聲真係咁難咩？

信連登有女人 腦生草

連講出口既勇氣都無 你連參賽資格都無阿

我諗你就真係浪費左自己既腦 你自己攝高枕頭諗清楚

成日話人地狗公 根本就係唔底得人 有勇氣話人狗公無勇氣識女仔 你連狗公都不如阿